快啲聽881晴朗～

又係我今日唔駛要人
就係要聽

推

今日有對話會出席人士打上去

聽緊,尋日高質發言的鄭女士打咗上去啊

商台高質節目唔係唔聽下話

Push

有冇巴絲打去話有差婆演講話驚黑衫？

又開波了

主持講野真係好難聽
咩如果有人打777
民意會逆轉
我想講點可能會逆轉

佢唔好死添呀 死左香港人又階段性勝利架喇
呢個時候佢橫屍街頭都無人可憐佢呀

有咁講過？

大家唔好沈迷對話會

好易比林鄭消耗民氣

我都聽唔到

巴打

是咁的巴打上左881

幾時講過

巴打仲信個體制

如果仲有淺黃和理非仲覺得對話有用 我建議你打開YouTube睇下佢之前答記者既問題時答左啲咩

天真個天真嬌

仲沈迷體制 只會得不償失

節目一開始,好似

佢都話自己天真架

佢講d野一啲都唔似連登仔 不過可能露左面 廢事講到咁極端掛

要知道仲有無數義士面臨緊極權起訴
將來仲會有無數支持我地既人會被清算

好希望今日場對話之後香港人會覺醒
只要陷入同極權政府既對話呢個漩渦之中
香港人就會萬劫不復
無辦法走返出黎

佢都唔係巴打
佢係熱狗

佢太好人定咩聽到我有d嬲

人形蜈蚣巴打

巴打搞唔掂

大家炒晒車啦，佢話要同中国 friend

擺明搵錢撚黎

都幾怪啲論點

大家要明白淺黃大部分都係今次先經歷公民醒覺

熱狗作風屌政府係為入體制
上黎開個post就呃哂全世界
而家露露地底

個問題係個制度

呢條友唔撚係同路人嚟，好撚古怪

垃撚垃到
支持閉門會議
反對嗌口號
認同現有機制

排序黎講：
真普選 先可以清算警隊
但獨立調查 係唔會有真普選

我都係有d嬲

好撚怪

聽聽下已經覺得唔對路

條友自己話係城幫論支持者

條友on9仔黎
隨時為入政府r一官半職

利申，大學識佢

我明白 所以我已經用左一個比較好既語氣講

點解巴打會相信佢個深度對話
點諗都係閉門會議
明明一直連登都叫人唔好中伏

李生講野奇奇怪怪

呢條友講d野真係唔係路
越聽越燥

千禧都有
頭先有人提到尋日個女人係狗

真普選 先可以清算警隊
但獨立調查 係唔會有真普選

李生鬼鬼哋咁，好怪

好多時間比你耕？

我宣佈人形蜈蚣係垃圾
人地都唔同你傾
佢有邊一點係回應過你？
仲話個對話有意義
仲話要炸爆監警
佢就係唔交人，吹？
歡迎提供證據
但咩片都唔清喎sor
it’s just yellow object
清既當睇唔到
真係好撚天真

嬲撚到我呔盤都揸唔穩

現形啦

示威冇用
報料報到政府聽
多啲參加對話

除非777落實五大訴求
否則民意永遠唔會逆轉

條友膠膠地同陳雲一樣
仲話係巴打

雖然政府教曉我地和平表達係無用

但始終好多人都只係想和平表達
呢個係呢一刻現況

但唔緊要
學天琦咁講 你信邊套 就繼續做

熱狗真係好撚鬼

agger

條死熱狗叫佢返高登啦

冇提過普選

基本上佢想代表連登仔出聲 咁就唔撚得啦 因為連登仔唔係咁諗

位巴打係陳雲派

想去警監會去俾即食效果 , 又話唔好過份神化獨立調查委員會

搞咩

跪求打上去屌醒

借連登個名 但講嘅野完全唔係連登主流
騎劫連登

搭小巴聽得果一段都覺得呢條友鳩

熱狗想代表連登仔
叫佢返高登食屎啦

狗 : 歡迎提供證據

熱狗 : 我地應該瘋狂提供證據

聽完除左覺得垃圾外....就係更垃圾

話唔好神化獨立調查委員會

呢條友擺到明唔撚係同路人

聽到我熄左
唔識講不如唔好講

聽完好鬼

個連登仔有少少鬼feel

一貫騎劫套路

咁巴打都講得好清楚
要聽真正嘅聲音都係叫林鄭上連登睇
而巴打嗰一套相比起連登主流就實在易入口好多嘅，我同假中立嘅老母一齊聽，佢聽完都冇聲出

唔完美但可以改善嘅，大家插還插唔使去得咁盡

其實獨查會都係廢
南丫
鉛水
沙中線
3單野有邊單真係查到水落石出
黎黎去去都係最大粒落台

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

佢而家既講法係將獨立調查委員會個必要性削弱緊

cls 聽到嬲左 啊李生個腦真係裝屎 唔該收皮

李生不代表連登

人形蜈蚣世界仔黎，價高時隨時可買隊友

不嬲成個"對話"就係一個局

尋日睇都覺得條友似想sell自己俾政府

垃圾

未開價已經賣緊啦

陳雲果幾萬票就係貪易入口投左佢

膠登仔認連登仔

Listen ppl say

有冇巴打打去話有差婆發言話驚黑衫呀

有班所謂中立/淺藍都係咁諗

廿二年後一國兩制都冇埋喇

例如我老豆老母

條友既意思係只有中國同香港有分别，大家先繼續有錢搵

一直都話 對話都戇鳩

有冇巴打打去講講

由6月開始 差唔多每日都聽

是咁的準備報名參選
應該好快自薦青年事務委員會

以為冇人開post 我聽得出佢講野有諗過計過
不過全部中間路線走

即係唔知佢講過咩 全部廢話

搞獨立調查已經夠做 仲狗監會 仲信佢？

深度對話 即係閉門做車

直接啲

五大訢求 唔好浪費時間

我屌你老母 政府

騎劫連登屌你老母人形蜈蚣

老師又煽動

借位，(核彈級）尋日林奠話香港唔係自治呀，幫手將佢推上國際呀！

個是咁的好撚鬼
咁樣比佢騎劫埋連登

有人SPIN去教育問題
就應該講
有批判思考既人
點會去認同一個殺自己人既中共政權
64,文革ETC
正常都反你啦

定係你想教班奴隸出黎?
聽聽話話好似中國咁?
如果係咁唔好意思呢個唔係香港既教育
亦唔係香港既核心價值
香港係行西方個套
法治,行政,教育

一陣要重溫

吳生

老婆巴

條友：
尋晚3000警力係有需要
唔好叫口號
滿意如果
會閉門會議
同中國好 有錢齊齊搵
仲有冇補充？
成個感覺係想入政府，收皮啦

噚晚用老婆煮嘢食做比喻既吳生打咗上去

咪即係陳雲

不嬲on9仔黎
對個滿口歪理既假藍絲拍手都可以俾連登仔吹捧
冇撚得救

幾好笑

一野打落天靈蓋

依個正常好撚多

同佢割啦
再吹捧佢好撚易會俾佢帶到班冇腦連登仔風

利益主義者
有利益就會出賣

唔洗割 但咪撚再吹捧佢
條友唔係100%同路人 想踩住我地上位既仆街仔來
之前已經講明路閉門會議 條友仲報埋名收皮啦

慘
個個appreciate 對話會

依家受訪梗個人把聲好似經過左處理咁

我正係知，同林奠對過話既都冇好結果，
姦警會成功投訴1%都冇，點解仲有人信對話同姦警會係有用

發言”素質”

真
成班on9仔見係連登仔就吹捧左先
好撚燥，咁撚蠢想點贏

其實香港真係靠中國
不過五毛通常唔講埋下句 中國都係靠香港
所以先有欖炒呢樣野出現

根據醫院被打伯伯既新聞
監警會係要刑事案完左先開始做野
721 人都未拉完

收得咁差就cut左佢la

又和理非

唔撚傾呀

大家明未

其實係得發言班人有質素
淹蓋咗林鄭嘅回應就幾頹
somehow 話俾人騎劫其實係冇錯

老婆巴話1/10可能有死傷 唔好啦

官媒狂宣傳緊林鄭謙卑坦承呀屌

官媒就唔洗太在意
最緊要國際點睇

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
對話係陰險策略：請保持不信任
不割席、不分化、不篤灰
兄弟爬山，各有各做
誰也不能代表誰、主權在民
港人治港、高度自治
條例撒回了，但問題根源還在
反送中運動轉型為「反極權運動」
守護香港呢個家，尋求深層次改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.27

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
諗到再加

Trump講過歡迎對話

今早聽到覺得巴打好聽叫天真
唔好聽就世界仔

同個政府對話
已經策略上讓左半步
而家佢話一國兩制不包括自治
你話帶出左個討論
依家唔係辯論
依家係要政府回應民意
希望巴打唔好賣港

咩叫「唔好神化獨立調查委員會」
獨立調查委員會有咩法定權力不如去學下先啦

不如你唔好咁天真
777都有上連登
咁佢係咪絲打
邊個係巴絲你都未分得清楚

Pish

用對恐怖分子嘅force監控市民

一向都話左連登最多on9細路同蠢人，自己支持乜做緊乜有乜後果完全唔知。

尋晚聽人型蜈蚣講嘢已經覺得膠，一大班傻閪係度吹捧，又話型又話要做佢條女

但都唔好J佢可以章顯公義 呢個唔係唯一爭取嘅嘢

其實香港入口嘅野冇左支那跟本冇問題

依個仲正

咁先要攬炒先
因為有班外資就係想同中共做生意先黎香港

咪就係
一定好過監警會n倍

你話佢係政府派出黎既我都信

叫林奠睇連登係想引連登仔注意個對話咋

連登係一堆真心膠加5毛

侵話習係best friend

係 不過佢尋日無同示威者對話

now都有

話過偉大領袖

係咪之前rthk都訪咗?

鉛水事件獨立調查會：無任何官員需要負責任

入去打柒坐隔離個警犬

前幾日沙中

但再睇下鉛水事件同沙中線

p

宜家一個連登仔上鏡加政府9up幾句已經令好多人準備收貨，真係天作孽猶可恕自作孽不可活。

「報告批評事件中的水務署、房委會、水管工程分判商及水喉匠等所有持份者集體失職，未能防範供水系統使用含鉛焊料，直接導致11個公共屋邨食水含鉛超標。」

最少查到乜嘢人要負責任

有無punishment 就另一個問題

去對話會，只會對抗爭不利

所謂嘅負責任 係指緊做錯要受罰或者補鑊 無嘅話唔算係負責任

傾啦繼續傾,New York times都認證埋
邊個仲去傾邊個就係鬼

咪係
要讚既話 一定係讚個個真香港人呀姐
有條理得多

無啦啦係度講咩借錢
廣告賣兩句你就借係你抵死啦

我聽到好大， 根本佢認唔認同五大訴求

好火。。。。

鄭女士代表我
另外個啲開口話自已和理非,
跟手話袋住先你唔係和理非

We knowing that we will be free one day.

誠懇
冇er er er
到point
非情緒發洩但富感情
好好

無啦啦點會話自己係和/武
一講出口既就知唔係
正如有法治既地方係唔會口口聲聲都話自己有法治
望下中國開口埋口都人權法治

身為連登仔你會唔會係公開場合表明自己係連登仔？
我唔會

不能同意更多

我想講到時候林病就會用你地講錯野嚟分化我地

正仆街嚟，偽黃絲，不分化，往後對話會聽完就算

無大台既弱點,就係可以搵人扮你
擺啲假黃落去對話已經搞掂,大會成功消解連動

最高質係間條男 點解咁少人吹奏

好多人有種蟻民見聖上，好撚榮幸咁樣去參與一場政治騷。
冇普選，香港玩撚完架啦。

仲閉乜撚野門呀。
兩個月前，林鄭約學生代表對話 明明大家都支持學生唔彩佢。而家自己有得見「聖上」，就仆倒去報名，羞唔羞恥呀？

聽開903晴朗

屌啦, 呢條垃圾都仲棒紅
幫手拉佢個POST 落去

是咁的，我被抽中出席林鄭月娥個對話會

你睇佢最後面仲係度詭辯
仲要有P牌屌人分化ACCOUNT
幫手拉個POST落去先

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

直接回佢，核爆都唔割呀

推行動post

以後所有對話會
提及連登一律冷處理
不要棒紅對話會所有人士
不要被大台化
醒啦好麻